+++
title = "删除资源"
Description = "删除已创建的集群相关资源。"
weight = 5
+++

删除已创建的集群相关资源。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **其他资源** > **集群相关资源**。

3. 在集群相关资源列表页面，可以通过以下两种方式删除集群相关资源：  
	* 找到要删除的集群相关资源名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***集群相关资源名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。